沙田街坊會唔會令到班狗開始懷疑人生？

今日新城市係一個非常好嘅示範

黑衫勇武受普羅大眾市民夾道歡迎

相反班狗喺街一出現就俾街坊圍屌，成班過街老鼠咁

班狗睇到條片應該會懷疑人生

所以唔落場嘅和理非可以落地鐵站歡迎勇武歸來

又可以為前線打氣充分展現不割席，又可以搞到班過街老鼠心理唔平衡懷疑人生

期待下星期每個站都有街坊迎接前線

點樣可以借啲易係咁俾狗睇

每個星期每個站都咁多街坊咁做的話，班狗遲早會睇到

你估佢地睇唔到 定 扮睇唔到

好想去拍手

老實講點會睇唔到
剩係喺連登mon post嗰班都一定睇到啦

況且佢哋鍾意咪扮睇唔到囉
前線衝咗成日又冒咁大風險，返屋企嗰陣幫佢哋打吓氣都好啊

有當然好，不過換轉角度，手足們係想多d街坊出去，唔係留係自己社區等佢地返黎

當然個個星期都百幾二百萬人出去就最好啦
但現實就係冇
唔係所有人都可以個個星期落場
例如有啲師奶要照顧仔女要煮飯，但食完飯落街散步順便接勇武返嚟，對佢哋嚟講係可行

825荃葵青好波！

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

唔會
你覺得佢地唔知民情咩

睇到呢一幕真喺幾感動，沙田人真喺高質

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

唔會
狗已經慣左

推

究竟佢地係呃到自己 街坊係一小撮？

定 街坊個個好蠢比人媒體呃 被煽動？
自覺係社會中 最醒目果一撮人 所以就算大部分人持相反意見 但因為佢地蠢過自己所以唔駛尊重？

個重點係有對比
點解佢哋口中嘅暴徒會享受到英雄式歡迎
而佢哋只會俾街坊屌
不過是但啦，幫前線打氣都好吖

定係警察覺得共產黨就快忍唔住攬炒
所以就算忍辱負重都要守護林鄭政府 唔可以比班無知市民 搞垮香港？

黑警佢地都冇退路
今次輸佢地就算仲有得撈
都會寸步難行
你第日抄個牌都俾人屌

到底沙田樓價會升到咩地步

究竟班人平時睇咩媒體？
可以請到班咁忠心既警察都算犀利

其實班狗冇咁高既思考能力
尤其藍衫個班，仲停留係收到order就做野既階段
然後高官見佢地咁落力保護自己，就緊係有咩事都推班狗出黎擋左先算

又打你老母飛機咩
沙田人
黃大仙人
荃灣人

洗唔洗每一區都讚高質啊？

其實要懷疑嘅一早懷疑咗 根本佢哋而家 已經係自己友圍爐 我行我素 話鳩之你哋點鬧佢

到時又會屌佢地唔係前線唔做嘢又跑得慢

佢哋仲有十四億支那豬支持

懷咩疑？佢哋只會覺得眾人皆醉我獨醒

師奶就唔好推人出啦
打仗都唔會推班婦孺上前線

呢個真係好搞笑
佢哋自己都識unfriend 哂所有朋友親戚
點解仲可以幻想自己好受歡迎？

呢條片既威力超大
佢地終於發現所謂沉默的大多數
原來都係支持勇武

右邊popo個迷惑樣

班狗死頂頂住遮 一認錯
佢地利益地位就會受損 以後就難生存 好正常
佢地當左警隊係命運共同體
無論做咩壞事 犯法都唔會覺得有問題

建議如果再有「麗晶改密碼事件」
居民請Po個密碼上黎公開佢，或者全晚百幾人去屋企樓下幫手做保安開口
個真保安無得屌你，報警都無用

又唔係咁講

如果能力低果D 咪唔好對恃擋子彈
得閒去其他區快閃15分鐘幫下手

沙田友

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

真正既義勇軍

只會令佢哋更想打柒手足，追捕時更狼。因為變咗地底泥。

另一邊廂深水埗街坊屌走d 差佬

手足快d 剪兩邊d 片做文宣

有無人post 上reddit 同Twitter

將條片放落地區放映會，鼓勵多啲街坊效法

俾多啲人知道18區都唔歡迎popo

佢哋幫市民唔幫政府，普選之後香港都係要警察，繼續做落去，利益唔會受損，反而變英雄。依家幫政府，有普選之後，全部都要清算。

手口人

但警狗係冇廉恥心㗎

唔會 因為都係深圳武警黎

勇武前線睇下幾多人支持你哋？唔好妄自菲薄覺得好多和理非想同你地割蓆啦！

沙田友多次做出好好嘅榜樣

好感動

佢地依家係想將市民往死裡 又點會在意你地歡唔歡迎佢

往死裡打*

好撚想搬去沙田住呀

最近真係因爲覺得沙田友好正而睇緊沙田啲租盤

好想搬入沙田

靠mon 實連登班狗同支那狗幫手些牙啦

各位mon post 狗早晨

傻啦 佢哋點會有廉恥

成班過街老鼠死曱甴

話你地啊死黑警我屌你全家老幼

「錢」

頭先黃大仙商場外幾個黑警扮沖入去嚇街坊
之後奸笑
你就知佢地冇廉恥
收錢做野、有中共保、有絕對權力
點解要懷疑人生？

民建聯會唔會懷疑人生？

對呢班無恥之徒用道德感召真係嘥時間
就好似同偽教徒講審判日咁

如果區區都有呢d就好
隔住mon都feel到班前線手足好溫暖

沙田真係好地方黎
住過十幾年
久唔久都會特登去行下食飯

其實每次沙田都會開左個頭
好似上個月沙田中心事件後
將軍澳、黃大仙等地方都響應起黎

所以我希望下次其他區都可以搞
係和理非既新方向！

講左幾耐 佢地冇思想架

感謝勇武

其實黑警輸贏都死緊，condom仔唔係為叫而叫架

死返支那啦韓國瑜

唔好用曱甴去形容返黑警
比佢地獨有

咁先可以做文宣，用納粹德國同盧旺達去比喻中港共同黑警

佢地根本自知＋自卑唔做狗無第二行可以搵到2-3萬以上

奶到奶到死果日啦

偽進仔英文都唔識 移民去大灣區算啦

發自內心既歡呼

Push

做得好，仲要做多啲

佢地番到大陸都一樣比同志夾道歡迎🤣🤣

睇到好感動呀
希望抗爭成功個日，前終可以脫下防具，香港人一一向前線致謝

唔洗借啦 長期有狗睇 跟尾狗種實有

狗識思考㗎咩？ 佢哋連咩係羞恥都唔識啊

畀埋呢條片d狗睇下有幾大對比

唔會
佢地只會覺得市民都係暴徒
千錯萬錯都唔會係自己錯

好想抱抱手足呀shy:

市民授權義士反抗武裝恐佈份子

hi 錯左

有邊份工可以咁低賤，打生打死，只換來錢和耻辱

大把

Popo呢一刻仲覺得自己係正義架

英雄

唔會，因為佢地根本無思考能力

有就唔會做狗

雨革年代，衝出馬路都比人割席
而家出埋汽油彈都仲可以英雄式歡迎

push

佢地仲移到去邊 咁多西方國家都人權放首位
一起你底就咩都料都齊哂啦
非洲可能歡迎佢地

mon po 狗 good morning
晨早流流麻煩睇睇自己幾乞人僧

好想住沙田呀!!! 型到哇.....

睇到標眼水

做人做狗自己簡

黑蛇 最後一定係輸家

被人唾棄 被清算

Pish

放心，連登都大把Mon post狗

英雄式回歸！

佢地一直係度扮盲
將果堆大陸bot當成民意
對香港活生生嘅人視而不見

啲警察生活在平行時空唔會覺得自己有錯 錯都係你地班市民俾人煽動覺得佢地錯

放影會?

提高士氣

..

多謝沙田街坊幫手足差滿電

見到勇武派無同和理非割蓆反而鞠躬講多謝，見到感動到想喊

放映會

班狗唔會睇到

佢地淨係識圍爐取暖

利申 有隻做狗即舊同學，721後喺WhatsApp group被集體屌走

每個人都有佢最合適既崗位既咁最佢地自己既努力幫場運動我諗就係show support

如果區區做到就好

一定要推

Mon po 狗呢啲你就冇份㗎啦
香港會歡迎你哋嘅
就得嗰班垃圾大陸佬同埋元朗嗰班牛屎佬架咋

正

屌，睇到喊左

今次真係進步咗好多

感動

沙田

沙田居民老老嫩嫩都是正義的人。上次狗被沙田友趕走，好撚無面。

對比琴日巴士上面見到狗嗰D市民

莫sir，cap圖啦喂
比沙田既街坊上下電視

真係一起身無哂啲機場post架喎

認同

作為沙田人感到自豪

好有人情味
呢兩個月
齊上齊落

班狗已經預左與民為敵
琴日等唔切和理非/街坊離開，已經極速開你波
根本就預左會殺錯良民
藍絲望清楚啦，順民係狗既眼中都只係曱甴

唔止係士氣
而家啲狗成日喺各個地鐵站等人返歸時喺出口捉人，手足離場時其實都好擔心一出站就俾人捉，街坊們落樓迎接同掩護會令大家返屋企時安心好多

下次可以再少少水或食物

會 推

班狗根本唔知自己有幾唔受歡迎

支持

咁又未必既 背後支持都好重要 各自出力 武運昌隆

連登拍

沙田街坊

因為覺得全香港都係on9

好撚滾動
今晚終於識還拖
你地好叻仔

撚狗

借位同mon po 9打招呼

呢堆係香港精英

第時光復香港史一定要有佢地個名

唔會, 聽D現場警狗回應就知道
佢地覺得自己係正義

呢個係一個開始

佢地一直都係平行時空㗎啦
放棄理解佢地係咩感受
但呢段片要推比所有前線睇
我愛你地啊

上次811 美孚都係咁
成班街坊見佢地安全離開
係到拍掌

唔好變例行，唔係變咗雨革啲儀式抗爭就無效

街坊自發啲衷心同前線交流最好

和理非可以支持呢啲

除咗上街200萬人外
唔上街嗰550萬有8至9成撐上街嘅人

有人支持？
所謂「沉默的大多數」可能得10萬8萬
港共

25000一個月，係請一隻狗，44000一個月，係請未來處長，以上說話由退休白衫狗説出，可以判斷埋藍衫狗係狗隊不嬲賤過地底泥，宜家政權有求於藍衫狗，藍衫狗所以自我感覺良好，心態雄唒，唔會有思考架，白衫就有可能

辛落晒

就係心理唔平衡先至亂發洩

喊左
雖然冇贏過啲乜但真係喊撚左

段片響fb睇到無數次，基本上多數主流平台都有

支持依種講法， 係自己能力範圍做到最多既野先
有時無得急

同溫層呀，真係未必

媽媽小朋友每次夾道歡迎

佢地懷疑人生都好，唔會當同衝衝子前線們打下氣都重要

大把人眼盲心更盲
警察一早冇人性，視廣大市民為小強，而自己就係正義

好人一生好報

呢點最重要
多謝沙田既街坊幫前線手足打強心針
無論點都好，我地都支持前線手足

嘥氣
班狗被洗腦到連街坊都當暴徒
行過鬧狗兩句都打柒你

一句收左錢就可以繼續催眠自己啦

無論如何 勇武手足值得英雄式歡迎

多謝林鄭，革命之母

沙田友好波!! 其他站都要!!!

有冇警狗比人噓條片??

推到區區都有
士氣大增都好重要

前日淘大都係咁啦

mon緊post嘅popo，係呀，你知我講你呀，你睇唔睇L到呀？你地依家係過街老鼠咋

每區都搞凱旋儀式 激撚死班警犬

難d 佢地冇咩腦

唔撚會
佢地高層會比足夠既認同佢地繼續作奸犯科
佢地根本唔需要街坊支持。

普選之後減人工 追究害群之馬

721
811

對比返巴士條片

推推推

香港人加油

呢個真係要推

藍絲話沙田已經唔適合居住

佢地有屯門公園大媽同14億支那蝗支持就夠

得民心得天下

真係唔知㗎
佢地會自己圍爐、為自己打氣
話自己係伸張正義
而不利影片、相片就會話偽造

嘗試同狗仔傾計嘅結論

而呢段片佢地都會話偽造
不過我都相信多幾次佢地就會冇得話假、會變成破口大罵

比班狗睇下對比下自己，係要同市民為敵既後果

班差佬只會更憎示威者
因為佢地自覺自己做咗好多野
維持社會治安
點解得到鼓掌既係示威者
點解唔係佢地
講白d
就係佢地連自我檢討既能力都無
覺得自己做既一定係岩
你見咁多休班警犯事就知

班狗不嬲都垃圾
成家出街俾人知係狗實俾人嘲笑
拎個少少人工 人地叫你做乜就做乜
仔女預左番學俾人欺凌 俾人玩架啦
好期待 9月呀

唔洗，佢地會mon post

唔會,警察部99%係黑警。
而當中99%都係發自內心憎市民。
恕我直言,佢地只會話你地蛇鼠一窩。

200萬人support 總有d 後衛架，上唔到前線亦總有人在，鼓勵個班人願意係自已個站歡迎，就算得1成的1個%
都唔少人

真係唔知架
佢地仲以為我地係少數架

612 721 811

點會，佢地自己洗左自己腦，全天下都錯，得佢地啱

天龍人

去到區區都俾人屌，早就知咩事咩佢地。

黑警UCCU

呢兩個月黎克警去每個地區都搞9街坊，以前邊有試過，今次真係遍地開花。

其實而家啲黑警對普通市民都唔客氣㗎啦，覺得全世界欠咗佢哋咁，真正係與民為敵
算啦等睇佢哋變condom

佢地會用盡方法呃自己

佢有咩講錯 每區人的確有高質低質之分
你睇吓如果係落深水埗班廢老藍絲低端會唔會咁多謝人?

機場 9月1號
機場 9月1號

掌聲係基本

Full gear前線義士=人民英雄
狗=過街老鼠

佢地點會唔知，甚至知道自己犯緊法，只不過佢地覺得我地抵死

第二點真係唔同意
試想像如果遲下變左一國一制
我地就會係少數
支那人既意見仲值唔值尊重?

仲會話傳媒唔會報導事實
唔可以信、普遍都係敵視傳媒

推 和理非不割蓆

好啊！

呢個好重要 街坊友stand by

始終唔同人有唔同包袱既
固然肯出去係最好
但係如果真係冇辦法而做啲力所能及既事都唔差
莫忘日本社運失敗緣由

推俾mon post狗睇

士氣真係好撚重要
發夢係北角做過roadblock比啲藍絲係咁屌
當時心情又驚又難過

佢哋睇得仲緊過我地

新東不嬲都係本土勇武大本營

同意

佢地只會扭曲到要打死沙田班蟻民

狗只能夠同狗做朋友

高質沙田友

光復香港

Respect

班狗會嬲嬲豬
然後會覺得你地係甲甴（星期六黃大仙已經係咁）
之後會繼續亂咬人

唔會
十萬蚊個月 咁就揾咗三個月
fat fat

呢個夠哂正面快d推上reddit popular

沙田要做香港首都
抗戰勝利後要係瀝源橋起返個紀念碑

速龍: 乞衣、垃圾、社會敗類

好似古裝劇
打勝仗回城個時啲百姓出曬嚟歡呼

至於99就...
應該係打敗仗比人掟雞蛋掟菜

班狗去到邊都比街坊屌, 你估佢地腦殘咩

都幾肯定佢地唔會

你估佢地唔知去撐警個班通常請番黎咩 一係唔咸唔淡廣東話 一係勁老

屌你見到真係眼濕濕
幻想緊如果香港人贏左之後 抗爭者可以除晒裝備係各區接受市民既歡呼

内戰：荃灣對沙田。

瀏覽女性個句可唔唔以改為瀏覽驚嫂

其實824係九龍灣都有街坊拍手

支持唔敢上前線既市民，都出下車站打氣

港人港地，愛港之聲掛

但首先要有廉恥先

過左三個月
除左撐警集會班大陸大媽
一次都未見過有大批街坊為警犬歡呼

Mon post 狗，
你地唔好成日以為
得學生反對政府同你地
信林鄭講：they have no stake in society
諗下啦邊有100萬/200萬學生咁多人呀
你地知唔知入面有幾多係中產
當中產開始唔交稅
你地邊有得出糧
無得出糧
你地又點學人類咁交稅呀
睇清楚先啦
俾政府用到盡 為咩？
俾高層讚兩句well done good job
你地就死心塌地
視死如歸幫佢地？
諗下啦 係林鄭條8婆做錯野呀
點解要你地3萬名警察同佢頂？
同佢揹鑊？
佢就大魚大肉嘆冷氣
你地就食蛋焗桑拿？
成日話班細路俾人利用
唔通200萬人都俾人利用咩
成個政府同警隊高層
利用緊你地呀 Wake up!

㩒錯咗

幫手推埋下面呢個
如果92唔夠人罷工
唔夠人去機場
推呀

《置頂》我係92三罷admin 下星期冇集會 我地會組織2/9入機場

忠心？咪癲啦
佢地忠心係因為除左做狗咩都做唔到呀
叫雞賭錢就樣樣識

先感動後矛盾，好支持佢地。但又唔想佢地有事同唔知下次仲可唔可以齊整再見佢地

咁多位mon post 狗早晨

share左俾你地同事未？

同場加映廢老谷廣傳
Popo受歧視片段

轉左個日期同房號
希望保護到自己人

謝謝觀賞

痴線好感動

仲有一招可以破佢哋心理關口
拎返巴士見到狗係度驚慌失措同埋見到勇武好安心兩條片剪埋一齊
等佢哋仲以為自己係正義之師
要撐就搵中國14億人去撐啦，咪撚喺香港

係警署門口播

啱 出去發夢都會嬲啲人只係識叫。加油但又去拍拖 其實你地可以出埋黎 同埋想講出黎發夢係一個正常香港人要做嘅事 係責任 無嘢值得吹奏 同班白痴朋友已經出晒咁多次 所以真係唔覺得依啲po有咩好推 同埋出面已經開咗好多個

沙田街坊由7月14號新城市個單野之後晚晚圍新城市
同日沙田中心既住戶見狗上左黎佢地平台範圍即刻屌狗,不斷拖延唔可以比狗捉到手足
亦係沙田大會堂有幾個師奶街坊屌狗屌到佢地上返警車走,兇返D狗轉頭
仲有源禾路SET RB個陣,瀝源有幾多街坊扔遮,保鮮紙,口罩落黎做物資
仲有好多沙田中心,好運中心街坊比好多水手足
見到有狗有行動仲即刻同大家講聲,提大家點走
新東本土民主票咁高,沙田友算係多條戰線入面好高質既地區
沙田友歡迎示威者勇武返黎真係睇到眼濕濕

我愛前線

政府官員tone: 產業結構性調整

突然諗起

第一次見有一個地方既警察係好似恐怖份子咁人見人驚

叫林師奶落區睇下聽下民意啦

去沙田會有空投物資

我尋晚收工喺九龍塘站都見到有手足full gear 淨係同佢地加油炸 好慚愧

社區放映會

以後見到武勇既希望大家都俾掌聲佢地

垃圾廢老區黎講 北角定元朗第一名?

去推

share 去香港警察facebook

民心撚睇到未

講真開埠以黎警狗好似都從來冇試有人夾道歡迎, 民意係邊一睇就知

毅進係蟲中之龍
蛆蟲介既典範，緊係最醒

「人」生？

深水埗都多戰線喎
暫時最垃圾係元朗
利申：住元朗

俾佢地見到, 佢地會當拍手嗰班都係敵人, 轉頭放幾個TG入嚟

咁樣第一次睇到人自發歡呼係最有力量 反而刻意做都無咁既效果

🤝你地係我地嘅英雄

推，去唔到前線都要比啲鼓勵勇武
仲要潛移默化啲人喺街屌狗828metoo集會 91全民入機場

機場機場

洗乜理對家睇唔睇到
根本前線手足就值得呢啲掌聲
打擊對家士氣只係by product

晚晚SSP都有街坊進場喎
雖然比唔上外掛級既黃大仙
利:毒撚區冇人理

無人理都好過警黑合作自治區

睇完條片應該圍爐繼續搵理由呃自己

真係好撚癲，好洋蔥

真係要區區都咁做

唔好天真啦, 佢地為左錢先做警察
點會有咩反思

深水步唔會一面倒

垃圾地方果d有共同點
係黑社會或同鄉會根據地

但深水步班南亞幫都無搞事
好難表面定論

好似紅磡李餵鯨辦事處果頭
都有阿伯開窗對遊行比個叻

其實之前天水圍站果次都係好好示範
班狗係度接仔比班街坊屌到爛

其實有邊度係常時有接放學團
我知沙田同天水圍有

南亞仔其實好自食其力
而且佢地比班狗欺壓得多

求差佬心理陰影面積

真係幾感動
街坊係時候出馬喇

要站站都有！男女老少都參加得

不如將而家抗爭等同抗日時期 話唔定有藍絲會受
警犬等同日本皇軍
抗爭者等同游擊隊

大家一齊開同推機場post！

因為好明顯有人唔想我地搞機場

又話會俾人拉
又話無車走

我地死都唔驚
驚咩啊？

何況人越多越安全！

嚟啦！
9月1塞爆機場！

冇錯 佢地真係成班圍爐撚黎
乜都唔會理 覺得自己做得好岩

多謝勇武派

提升士氣

果班狗連一般市民街坊都唔放在眼內
又打又踢,唔當你係人
成班恐怖份子點會覺得自己唔受人歡迎係有問題
反而覺得你班正一賤民

好快藍絲會自組歡迎團
不過次次都報公數，燒佢錢都好

差佬根本同黑社會無分別, 都係收錢做打手, 佢地都心知肚明亦樂於咁做

兩個月前我都好天真認為差佬終會良心責備而倒戈, 或者起碼變得不作為陽奉陰違, 但係呢兩個月大家見到d乜? 你唔好太高估差佬的良心

其實之前美孚都試過

藍絲：班暴徒又幾識做戲
可以包左成個商場扮街坊

學歷過低會影響判斷能力
而良知就可以俾錢收買
雙管齊下 要一個人肉機器人 不難

九月二三號就係三罷 但依度一個宣傳post都無

啊sir守邊個環頭？

呢個拍手歡呼歡迎回家
樓根本就係星期六日最後既昇華
完美既句號

我知好多人因為呢兩日受傷，被捕

但少少30分鐘接佢地回家
真係令前線好感動
至少
知道不只單獨一人
有人默默等待佢地

當然都可以好似其他手足講
令黑警迷思
令假中立無言

呢個係和理非星期六日最低消費

其實今日黑警記者會，記者可唔可以幫手問吓

點睇d街坊拍哂手迎接你地所謂嘅“暴徒”返嚟
而相反巴士上面嘅普通市民見到警察就咁驚咁恐懼
究竟邊一邊先係暴徒？

藍絲：暴徒換衫變街坊

其實睇當年超區就知
兩邊都至少 一百萬 支持者

o

如果冇旅遊巴冇掌心雷冇種票仲有冇一百萬？

唉，呢排落雨，影響咗人數…

琴日啲狗一腳踼落去嘅呢個叔叔
其實係一個基督教嘅傳道人

去片:

以都要咁做

即刻諗起GOT入面既Night Watch

Hear my words and bear witness to my vow. Night gathers, and now my watch begins. It shall not end until my death. I shall take no wife, hold no lands, father no children. I shall wear no crowns and win no glory. I shall live and die at my post. I am the sword in the darkness. I am the watcher on the walls. I am the shield that guards the realms of men. I pledge my life and honor to the Night's Watch, for this night and all the nights to come.

唔拍手有機會俾人打，我都拍啦

拍手有機會比人斬添呀

又扑一個甩p account
仲有幾多個？維穩費夠唔夠買account?

所以要睇情況，黑衫威就拍手

又話唔拍有機會比人打?

街坊加持
落車見到係一堆街坊迎接你保護你
而唔係一堆狗full gear 等緊拘捕你
果刻其實真係覺得好窩心

每個人係呢場運動有唔同崗位，唔係每個人都可以出去
但至少街坊落黎 唔多唔少都保護到小朋友s

呢個action可以驅使鼓勵到一啲人上黎同我哋一齊並肩作戰
加油

推，